[求巴絲打救]借左6萬俾人,而家條hihi失左蹤

話說個FD四年前岩岩畢業,去左間西餅鋪做pt. 有個同事(下稱A) 話自己屋企發生意外, 需要一筆錢接濟. 阿A講到自己好慘 ,個fd就衰心軟, 前前後借左六萬幾比佢. 無耐個fd 同阿A都無做, 個fd就用wts追數(大約一個月聯絡一次), 而阿A態度就180度轉變, 話個fd借得錢比佢就預左無得還 , 佢前前後後淨係還左幾千 . 幾個月前, 阿A呢條仆街仲轉埋電話號碼, 所以個fd完全聯絡唔到佢. 我地諗過報警, 但因為冇借據, A 既身份證號碼同屋企地址,所以驚唔受理. 個fd下個月就去外國讀書, 希望可以儘快幫到佢.
有冇巴絲有相關經驗, 可以追返條hihi既數

你朋友就是你

講真，借得錢俾人就要預咗對方唔會還

條友個陣講到自己幾慘幾慘咁(跟住先知佢住居屋 ), 個fd衰心軟就奶左野

你咩證據都冇，吹佢唔漲的了。

住居屋唔一定有錢

wts record？ 應該有得告

呢6萬憑我本事借番黎架, 洗咩還

唔係當事人,但知道個條友咁既態度都勁火

借據都冇

應該無得告
就算報警都無咩作用

係,個fd已經比我地罵完

買個教訓啦傻仔

唔係我

撥咗出去既水點收返

錄音, wtsapp 如果有證明佢借過錢咁行唔行得通

聯絡方法都無
可以做嘅有限
係佢FB Ig唱衰佢？
有無其他common friend

有阿
但拎得返錢既話盡量唔想公審佢

出黎做人第一樣野就係死都唔好借錢比人 借左要諗住沒得還

幾fd都好 借據真係必須

唔係熟到十幾年都唔會借

個fd 冇咩社會經驗 , 同埋佢好單純, 比人講兩講就心軟

做左兩個月同事

而家只係想盡量幫佢